美斯重駛唔駛去英超證明自己？

Messi !!!!

史篤城班都降埋 美欺仲未入到佢波

英超垃圾聯賽
最叻搵d 冇得打歐聯既黎比

史篤城
當年俾華西屌打

車站士一定贏到巴塞

2012 對轟證明左啦

施治+車路士呢個組合已經收美斯皮

如果巴塞踢霸氣盃應該會碰到面

D人好鍾意話美斯踢英超一早斷腳

Career 對big6 都入左廿幾球
仲要唔係踢英超

好地地做咩去英超養老？

靚撚到呢

經過今場美斯更加唔敢踢英超了

真係唔證明

神預測

靚到次回合去到英超球場有冇？

?

型到

駛